游水個陣有咩方法可以防止浮上水面？

次次游水一唔郁就會自動浮面
想係水底靜靜地觀下光都唔得
有咩方法係可以一直停留下水底唔浮返上黎

唔好同我講綁啞鈴

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

綁鉛

噴晒肚入面既氣就會沉落去

留係水底女女

屌你老母樓上啲人九唔搭八
好心弱智就唔好想連登啦

我認真

即係好似佢咁

你意思係噴哂出黎定噴哂入去

樓主d死肥仔就咁跳落水都唔會浮啦

我係水底係觀光
唔係觀女女走光

打針

咩戲

你老母我有腹肌架

魔鬼隊你都唔識

屌你呼晒啲氣咪得囉
如果唔係水泡點浮呀，因為有空氣呀麻
下次游水記住唔好擺埋個腦入locker

樓主殺咗人?

呼出晒d氣再閉氣 你就會沉，沉幾耐視乎你閉氣閉到幾耐

咁點解我掉過真空泰國金象米落泳池佢會沉

你密度太低所以唔得

肥仔先會浮，因為成身脂肪，所以樓主點解潛唔得耐.......

樓主原來係假膠黎，祝你早日浮屍泳池

人地咪話無空氣就沉囉

把口咁臭